# Atividade Backend 1

Repositorio para a atividade de Backend 1, versao nao funcionando

PS: Essa versao foi criada inicialmente errada e nao funciona, serve apenas para demonstrar o uso das branches, a versao funcionando esta no repositorio https://gitlab.com/michelmschorr/atividade-backend-1-v2. Por favor ler o README de la tb.

## Instalacao

Clonar o repositorio com o seguinte comando

```bash
git clone https://gitlab.com/michelmschorr/atividade-backend-1 main
```


## Uso

nao funciona